記協肯郁手告鳩李力持未？定又想揸流灘！？(推到記協報案！)

李力持倡 DIY 記協記者證 記協：或涉刑事不排除報警

記協我屌定你老母！！！

鑊鑊d記者俾人打撚到仆街瘋狂阻礙採訪你老味你班友就鑊鑊都係強烈譴責！！！

你今次講得出唔該即刻報警，乜撚野叫不排除????

我理得最後班狗理唔理你，你講得出就去報咪撚同我係度口交部

記協梗係鳩噏啦
最勁嘅手段係出文遣責
記協搞記招都冇記者去啦屌

推

不排除報警 保留追究權利.....

講得呢D嘅 通常都唔會做野

好撚廢
比人噴 譴責
比人打 譴責
比人拉 譴責

見你咁撚垃圾咪一次對記者仆街過一之

今次又係
譴責完，收工，食飯，yeah

屌佢老母 成個會廢嘅 俾人恰到上心口都係得把口 告都唔撚告 明明有好多單嘢有晒片有晒證據都乜q都唔做

睇佢就算死左記者都只會譴責

盲左既印尼記者
記協又幫左d乜

記協：好嬲好嬲

記協 唔好淨係尻up

記協： 好嬲，食下黃店先

唔撚係唔告呀

記協班人左膠過泛民